【估國家】大型屠狗場曝光 遍地屍骸如地獄 大量煮食工具

台灣愛狗人士鄭又瑋、團體會同苗栗縣動物保護防疫所及警方，昨天（4日）在公館鄉發現一處貨櫃屋工寮發現滿地狗骨頭、狗毛，2隻仍繫著鐵鏈大狗遺體，並散發惡臭味，疑似屠狗場「慘不忍睹+慘絕人寰」，動防所將通知地主等相關人士說明。
鄭又瑋接獲通報，昨天下午6點到公館鄉後龍溪偏僻的河床，搶救1隻因腫瘤臉部變形的狗「河馬」時，赫然發現隱身在草叢間的貨櫃屋工寮，滿地都是狗骨頭、狗毛，散發腐敗的惡臭味，還有2隻繫著鐵鏈的大狗遺體，死亡多時已經長蛆，此外，還有瓦斯、鍋具、噴火槍等，他懷疑是頗具規模的一處屠狗場，甚至涉及烹狗。
【慎入】點擊放大瀏覽疑似屠狗場照片及調查情形： 屌我唔post 圖啦， 好變態

blockef 講台灣壞話

中國咁多單你唔講？Block多件

又想帶風向台灣次次捉到食狗肉都係外勞
特別係台灣多越南同支那勞工 本土台灣人食狗既比例一定少過支屬腥港

又係中國

b52 ready to bomb ,no mercy.

中華民國

中國台灣麻

繁體支那

食狗撚